入一入黎，818前夕為大家激動下士氣

代朋友post

蝙蝠俠入面有一句對白就係話：
黎明之前嘅黑暗，係至撚黑暗嘅。
真係好黑暗，但係黎明即將會來臨。

818出去
出去屌佢老母

已射